［突發］BLACKPINK爆出更衣室欺凌事件

金智秀在接受Dispatch訪問中，炮轟金珍尼和Lisa等人，稱他們就是的BLACKPINK毒瘤。
金智秀談到：「如果你作為團體的大姐，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團體有太多超級偶像他們活動都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是大姐。」

金智秀:「金珍尼常常痛罵年輕的成員球員，這在正常不過了，不過也有團員被激怒的時候，記得在BLACKPINK Arena Tour 福岡場中場休息的時候，金珍尼上半場跳得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位化妝師，當時很多後台人員都已經無法容忍金珍尼的所作所為，在加上那些常被她欺辱的後台人員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了金珍尼，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的朴彩英更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時Lisa並沒有參與這次毆鬥，她也沒有阻止好像一切與她無關。」
金智秀：「當發生那件事情後，金珍尼的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年世界巡回演唱會首爾場中，金珍尼正是用這根鐵棍報復了朴彩英，在最後一場對福岡站結束後，全隊回到更衣室，朴彩英諷刺性說道：『全球最佳IDOL，明天我們就要回家了。』」

「Lisa臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像Lisa的性格，果然在Lisa再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在朴彩英毫無防備的情況一棍打下，朴彩英挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是Lisa，不等朴彩英起身，Lisa又是一頓亂棍爆打，朴彩英在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的金珍尼可不會放過這樣的機會不斷說道：『金珍尼，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「金珍尼的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去朴彩英就昏死了過去，打的興起的Lisa怒了，朝著金珍尼吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』金珍尼也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』Lisa沒有在回應金珍尼什麼，如果金珍尼手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

個故幾好睇 推到有下文

哇屌原來kpop界咁撚癲
鏡頭前扮fd
鏡頭後就打獲金

上半part 改得幾好

想睇她們更衣的樣子

金珍尼常常痛罵年輕的成員球員

Failed

留名睇新會然

都係賣球技

Laugh

睇球技會睇twice
大山婆同牙巫前鋒幾好波

?😳?

?

搵緊我老友

如果譯番做韓文，放出去會點？

臭雞唔值得有人安慰

jisoo唔係

邊度揾咁多棍

改得幾好👍

邊個敢打我老婆